都話左范國威大炒到完場

真係當自己含撚好重要，笑撚死人

販民本土新共主

一早講左，只要靚仔7號個16萬票過哂去佢到
你乜柒本土派6萬6算乜撚呀，含撚
人地當你臭四咋

咪係，成班柒碌幫他人作嫁衣裳

含撚 重要既唔係結果 而係過程

成班gay 佬追撚含

4蚊標投入巨額宣傳都輸
心都涼哂

含撚派大勝，以後咪話范國威出賣你，you deserve it

含撚派大勝